想問下華欣自駕遊難唔難

係香港有揸開車
去過高雄自駕落墾丁
係未去過泰國自駕
驚泰國人揸車係癲
雖然台灣人u turn都係痴撚線

泰國市區你預三條線行四架車
出咗市區沿途去華欣都係高速大直路
你自駕遊過應該問題不大

去過華欣兩次。差唔多兩粒鐘
基本上無咩規矩可言。

去過一次，係返機場啲路比較複雜，其他都冇咩問題

你咁勁 無難道啦

曼谷一條路過去，跟住google map好簡單，去到華欣直頭條路無咩車

Easy for u
多人開160

係曼谷上highway之前個段要小心d, 要留意電單車，基本上highway之後到華欣都唔難渣

清又jer撚住晒

唔該咁多位巴打